689真係每日花喺「黃圈」嘅心機多過對住佢老婆

啲口吻學晒連登仔

屌你老味佢係咪手足黎

殊 靜靜雞

英哥

每日振英

振英用愛與和平化解佔中

重唔係手足？